8月18當日行完之後 我睇完左呢兩批相，我喊左又笑左

喊左

笑左

推

128 維園見